gang beast steam

之前一直買左隻game，
完全唔知佢點控制，
完全唔知佢點操作，
見佢好似要用手制玩，
但我係steam買，
預左用keyboard 架啦，
比隻game搞到恔